救地球 - 完全封鎖張六常

以免浪費網絡資源

封鎖師

樓豬今年唔好再寄聖誕卡過黎，浪費紙張

你咪唔好同我做生意囉，笨！我屌你老母

我 pm 咗醫生地址比你裝子宮環，就算恩客冇帶套都唔驚，而且比起 condom 環保

搞乜

又係小弟，來自某環保組織，今次想講呼吸！其實呼吸係好唔環保嘅行為，你諗下1人呼一啖二氧化碳，其實一年都製造唔少二氧化碳，而且二氧化碳係造成全球暖化嘅主因!

香港福建大學研究發現 15%~20% 的使用者承認，有把呼過嘅二氧化碳令北極冰層融化。

所以全球暖化係會因為二氧化碳造成。而且就算唔係全球暖化，二氧化碳都會影響人類呼吸系統！

大家可以點做去救救地球？

1. 用光合作用代替呼吸！小數怕長計不如一勞永逸

2. 如果鍾意呼吸，可以考慮只吸唔呼！

3. 戴氧氣樽！戴氧氣樽都可以好潮好靚

4. 買年用氧氣樽！

希望大家從生活做起，珍惜環境

你牙媽裝左就唔會生你出泥浪費地球資源！

所以咪叫你裝